42 歲 生 日 梁 詠 琪 吩 咐 老 公 唔 好 買 禮 物

梁詠琪（Gigi）與古巨基錄影節目合唱《許願》，她稱《許願》是10多年前的歌曲，今次跟古巨基終於合體唱歌好開心，因為當年兩人在台灣出道，同屬一間公司有合唱此曲，亦成為大家心目中的經典。

25號是Gigi的42歲生日，她表示適逢經理人兒子遲1日生日，也參與對方小朋友生日會，亦為自己慶祝生日，自己過了這麼多年生日，認為不需刻意搞生日會，她說：「晚上會跟家人食齋菜，我叫老公不要買禮物給我，廣告商送了好多花同蛋糕。」談到生日願望是否想生仔？她謂願望是女兒健康成長，又不要成長得太快。

Ok
然後生日禮物係別墅一棟

西班牙籍老公Sergio

篇文少咗咁多西班牙嘅

西班牙籍老婆梁詠琪（Gigi）與古巨基錄影節目合唱《許願》，西班牙籍老婆稱《許願》是10多年前的歌曲，今次跟古巨基終於合體唱歌好開心，因為當年兩人在台灣出道，同屬一間公司有合唱此曲，亦成為大家心目中的經典。

25號是西班牙籍老婆Gigi的42歲生日，西班牙籍老婆表示適逢經理人兒子遲1日生日，也參與對方小朋友生日會，亦為作為西班牙籍老婆的自己慶祝生日，自己過了這麼多年生日，認為不需刻意搞生日會，西班牙籍的她說：「晚上會跟家人食齋菜，我叫西班牙籍老公Sergio不要買禮物給我，廣告商送了好多花同蛋糕。」談到生日願望是否想生西班牙籍仔仔？西班牙籍的她謂願望是西班牙籍女兒健康成長，又不要成長得太快。

西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦西班牙42歲啦